{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_087853",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "애슐리퀸즈 대구이월드점"
    },
    "text": "アシュリークイーンズ(住所:ドゥリュコンの元老200、83タワー1階)は大邱広域市達西区に位置しています。駐車を利用したければ、このワールド駐車の出入り口にイプチャハン後、83タワーの方向に進入すれば、なります。しかし、もし83タワー駐車場が満車の場合、このワールド同窓生や正門を利用しなければなりません。アシュリークイーンズの売場内にいるタブレットPCに4時間の無料駐車を登録すると、このワールド内のすべての駐車場(正門、東門、83タワー)で4時間の間、無料駐車を利用することができます。また、シャトルバスがこのワールドの正門の駐車場と83タワーの間を行き来して運行しています。ただし、月曜日と火曜日は、シャトルバスの運行がありません。アシュリークイーンズではイーランド商品券、文化商品券、国民観光商品券、イーランド外食商品券のみ決済が可能であり、予約は、ネイバーとカカオトーク、アシュリーのアプリを通じて可能です。ただし、予約後時間が15分以上経過すると、自動的に予約がキャンセルされます。アシュリークイーンズは豆類駅15番出口から徒歩5分、このワールドの正門から徒歩で20分所要されます。また、市内バスでも接近することができます。アシュリークイーンズは平日は11時から21時まで、週末は11時から21時まで運営され、サラダバーは該当時間より30分早めに締め切られます。メニューと価格は多様に提供され、成人、小学生、ミチュイハクセンによって価格が違います。",
    "QA": [
        {
            "question": "アシュリークイーンズの住所はどこですか？",
            "answer": "アシュリークイーンズの住所はドゥリュコンの元老200、83タワー1階です。"
        },
        {
            "question": "アシュリークイーンズの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "アシュリークイーンズの駐車場は、ワールド駐車の出入り口にイプチャハン後、83タワーの方向に進入して利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どこで駐車することができますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、ワールド同窓生や正門の駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "タブレットPCに駐車登録をすると、どの駐車場で無料駐車を利用することができますか？",
            "answer": "タブレットPCに4時間の無料駐車を登録すると、ワールド内のすべての駐車場（正門、東門、83タワー）で4時間の間、無料駐車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "シャトルバスはいつ運行していますか？",
            "answer": "シャトルバスは通常はワールドの正門の駐車場と83タワーの間を行き来して運行していますが、月曜日と火曜日は運行がありません。"
        },
        {
            "question": "どのような決済方法が利用できますか？",
            "answer": "アシュリークイーンズではイーランド商品券、文化商品券、国民観光商品券、イーランド外食商品券のみ決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行えますか？",
            "answer": "予約は、ネイバーとカカオトーク、アシュリーのアプリを通じて可能です。ただし、予約後時間が15分以上経過すると、自動的に予約がキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "アシュリークイーンズまでの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "アシュリークイーンズまでの最寄り駅は豆類駅の15番出口から徒歩5分です。"
        },
        {
            "question": "アシュリークイーンズまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "アシュリークイーンズまでの所要時間は、豆類駅から徒歩5分、ワールドの正門から徒歩で20分です。"
        },
        {
            "question": "アシュリークイーンズの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アシュリークイーンズの平日の営業時間は11時から21時まで、週末は11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "サラダバーの締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "サラダバーの締め切り時間は該当時間より30分早めに締め切られます。"
        },
        {
            "question": "アシュリークイーンズのメニューと価格はどのように提供されていますか？",
            "answer": "アシュリークイーンズのメニューと価格は多様に提供されており、成人、小学生、ミチュイハクセンによって価格が異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 667
    }
}